五毛帶緊風向要你地用刀， 其實係配合中共想屈你地恐襲！

只要一定性你地係恐怖主意， 就可以立即武力震壓！ 香港下場就係新疆， 個個等住入集中營。

你出刀就係恐怖分子， 藍絲出刀就係英勇高尚情操。

而家武肺， 全球冇人得閒理香港。 真正既勇武唔好咁傻， 自己睇路！

on9
中共自己會搵人做戲啦
洗撚你帶

睇來香港一出山口二矢
就可以鎮壓

之前屌你地割蓆， 真係要討論下萬一真係出現呢d 事割定唔割？ 中共最叻挑起民鬥同暴力事件

直頭配合埋dq 立法會議員， 割就發動輿論話佢地出賣勇武， 唔割就話佢地支持恐怖分子直接dq

幫手推唔好比佢沉

同意樓豬
我地唔可以用暴力，我地要用愛與和平感化中共
支持中國民主化，中國有民主香港先會有民主架

係CCP搞嘅到你話割？電池都係炸彈啦

有分別咩

我由8964已經開始支持咁做

有冇睇10年？ 通常都係收買d 傻仔去做， 做之前就佈好局， 一出手就槍決， 之後仲可以作新聞屈9 你地

於是？

咁你係支持恐襲 ? 點解唔自己做？

我只係想諗多啲方法擋刀，街上遇到斬人可以自保

8964 都放架軍車裝滿槍械係條街， 引d 學生上車查看果時， 搵d 記者去影佢地， 屈佢地搶槍動亂。
到今時今日5毛仲用緊果d 相倒返轉話64 d 學生係暴徒

721就恐怖襲擊喇，你諗清楚再講啦

但我相信大陸今時今日唔敢再用同一招掛，今時今日嘅大陸人真係拎嚟用個喎

用佢都唔怕啦， 一車武器有咩用， 佢出定一支軍隊對付你

唔好用暴力，唔好俾藉口共產黨!

睇路 !

唔好激嬲共產黨 一陣唔俾我地投票 點算

咁係咪係到等死呀